［不能忘記］各種校園體罰你哋試過邊款？

八十年代香港仲有體罰，我記得小學時被罰過有呢啲：

間尺打手板
擰耳仔
坐無影凳
兔仔跳
罰企

你哋試過邊款？

利申：觀塘屋村某小學
P.S. 教體育嘅馬騮張我屌你老母！

將隻JJ打結

唔好老作啦，你條JJ得3cm

夠幼幾短都打倒

點解你會知？

兔仔跳到下肢不成比例地發達，行山上落樓梯好輕鬆

女miss 推我入廁所 用間尺打我patpat

咁爽？幾多碎？

罰企都叫體罰
除非你俾人罰三兩個鐘

罰企唔係體罰係咩？

罰要被男同學輪流中出
利申：絲

呢D係性侵，已經超過體罰嘅界線，可以報驚！

我定係個老師

你

罰抄書

有男miss?

都係體罰既一種，我試過用幾支筆一次寫幾行，其實條撚様跟本冇睇！

睇吓罰幾耐

我00年係新蒲崗樓上既補習功課班仲比人用幾cm厚既間尺打緊手板

罰企一分鐘都係體罰，係懲罰緊學生嘅身體！
唔通入一公分就唔算強姦？五公分就算？

俾錢仲要被人打？ cls!!

0仔下話

唔比去廁所

個陣13歲 但我比佢打到下邊扯扯地 反客為主
抆走佢把間尺(鐵尺黎 我空手入白刃 )
除自己條褲
捉住佢隻手摸我巨龍
同佢講:咁鍾意拎長條野係手 拎我個條lor

之後禁低佢騎住佢